搵返老豆當年畢業照，原來佢真係好撚多女

最近搬屋搵到一批舊相，入面全部都係老豆讀U嘅相
明明讀Physics 但係佢grad 相好撚多高質女女同佢一齊贏，放到依家都係普通女神級別
再望下自己老母，係個批相入面真係好撚唔顯眼
點解我當初我老豆會揀我呢個老母

再望下自己讀U，真係好撚失敗

影*

就係你依啲毒撚以為樣係大哂先會搞到有港女出現

10

靚女唔一定係好老婆架

放出黎睇下啦

唔揀你老母就冇你呢條撚樣啦

相定老母

樓主老母都唔差啊

樓主講到佢老母咁
巴打你仲想上佢老母
勇者

一齊合照等於好撚多女

分開合照，個個都攬曬頸咁樣

你唔放相講黎把撚咩

冇相點討論

agger ， 起碼佢都有呢個post 既巴打等緊佢

世伯打搞晒

屌你老豆

[img]圖片網址[/img]